反對女兒早戀，爸爸操起菜刀，當街把男孩兒跪壓在地上

8月12日上午，佛山市禪城區的街頭出現驚人一幕。一箇中年男人竟然手持菜刀，將一名十幾歲的男生壓倒在地上，兩人到底有何過節呢？
畫面可見，一名中年男子用膝蓋，頂着一名少年的胸口，將少年牢牢壓在地上，更嚇人的是，這個中年男子的右手還拿着一把菜刀。而被壓着的男生，看上去不過是十幾歲，旁邊還站着一個年齡相仿的女生
目擊者 謝先生：當時聽到一名女生在喊救命，男生被跪着的時候，女生就在旁邊哭，我就說先生你鬆開手吧，你捏着他的脖子 ，他很痛的了，面都紅了，跟着男子就鬆開了手，但鬆開手之後，膝蓋還是頂着男生的，接下來，謝先生還遞水給這個中年男子，希望他能冷靜下來，雖然男子未再做出其他過激行爲，但一直不肯讓被壓着的男生站起來。
禪城警方通報，事件中的男女生均是未成年人，而中年男子爲女生的父親，因反對女兒與該男生交往，得知8月12日上午兩人相約，於是趕來事發地，隨後就發生了爭執，在整個過程中沒有人身體受傷。在監護人的陪同下，公安機關依法對涉事者進行法制教育，並作調解處理。

佢老豆係公安？壓人頸？

鬼父

老爸年青呃蝦條是專材！開包這回事不能便宜門外人的！

「想屌我個女」